# Прототипное наследование говорит нам о том что наследование проиходит за счет объектов. В JS все сущности кроме примитивов представлены объектами. Протот наследование это наследование  одного объекта от другого.